【新手】每日一隻number

今日推介：750

出post現價1蚊

等睇聽日再講

現價1.1喇

無買既朋友

收左市lu，1.18

早晨，今日來隻3800啦，尋日收市1.7，加油

第一次投資跟左！

0005

一次派一年息

941 700總之你見邊幾隻北水日日都幾十億隊入去果啲就買啦

第一次投資應該買盈富

941幅圖唔靚，遲d買都得，應該會回

短炒都夠…升硬咁滯…日日幾幾十億咁隊入去想唔上都幾難

941比我我唔會揀住

3800見佢1.17磨到上嚟
重睇好佢繼續上？

1.28了

聽日應該無心水

算啦，我都係潛水吧，再見

讓我一個人單機吧